訓左無睇，而家bitcoin升到十萬蚊美金未？

廿萬喇